<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<odoo>
    <template id="legal_advice" name="Legal Advice Sande">
        <t t-call="website.layout">
            <t t-set="pageName" t-value="'Legal Advice'"/>
            <div id="wrap">
                <div class="container mb48">
                    <div class="oe_structure">
                        <section data-snippet-id="title">
                            <h1 class="text-center">Legal Advice</h1>
                        </section>
                    </div>
                    <div class="oe_structure">
                        <section class="s_text_block">
                            <div class="container">
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8 mt16">
                                        <h2>Aplicación e propiedade de <strong><span class="text-uppercase" t-field="res_company.name"/></strong></h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12">
                                        <p>
                                            O titular do presente sitio web <a t-att-href="res_company.website" target="_blank" rel="nofollow,noindex" title="Sitio web de SANDE Y DÍAZ, S.L."><span t-field="res_company.website"/></a> é <strong><span class="text-uppercase" t-field="res_company.name"/></strong>
                                            (en diante <strong>SANDE Y DÍAZ</strong>) con enderezo social en Rúa Nóvoa Santos, 11 baixo, 15006 A Coruña (España) e
                                            enderezo de correo electrónico
                                            <a href="mailto:${res_company.email}" rel="noindex,nofollow" title="Correo electrónico de SANDE Y DÍAZ, S.L.">
                                                <span><font t-field="res_company.email"/></span>
                                            </a>
                                            inscrita no Rexistro Mercantil da Coruña, Folio
                                            188, Libro 241, Inscrición 1ª, Folla 849 e con Número de Identificación Fiscal B- 15.033.558.
                                        </p>
                                        <p>
                                            Este sitio web foi creado co fin de proporcionar ós usuarios información detallada de <strong>SANDE Y DÍAZ</strong>, e, a
                                            traveso de distintos medios, para contactar e comunicarse coa empresa. Asimesmo, ofrece a posibilidade de
                                            acceder á información relevante sobre produtos e servizos ofrecidos por <strong>SANDE Y DÍAZ</strong>. Pode poñerse en
                                            contacto con SANDE Y DÍAZ no seguinte correo electrónico:
                                            <a href="mailto:${res_company.email}" rel="noindex,nofollow" title="Enviar correo a SANDE Y DÍAZ, S.L.">
                                                <span><font t-field="res_company.email"/></span>
                                            </a>.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <h2>Salvagarda Legal</h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12">
                                        <p>As seguintes cláusulas regulan o uso deste sitio. Se vostede non está dacordo con elas, por favor, abandoe o sitio inmediatamente.</p>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <h2>Temas de Uso e Utilización de Servizos</h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12">
                                        <h4 class="ml32"><strong>Obriga de facer un uso correcto do servizo</strong></h4>
                                        <p class="ml32">
                                            As condicións de acceso e uso deste sitio web están suxeitos á lexislación vixente e ós principios de
                                            boa fe e uso lícito por parte do usuario da mesma quedando prohibido, en xeral, calquera acción en
                                            detrimento de <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> e contraria ó presente aviso legal. O usuario comprométese a utilizar
                                            iste servizo sen incurrir en actividades que poidan ser consideradas ilícitas ou ilegais, violando os
                                            dereitos de <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> ou de tercerios, ou que poideran danar, deshabilitar, sobrecargar ou
                                            deteriorar o Servizo ou impedir a normal utilización do mesmo por outros usuarios.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12">
                                        <h4 class="ml32"><strong>Solicitude de Contido</strong></h4>
                                        <p class="ml32">
                                            O usuario non poderá esixir ningún tipo de contenido dispoñible a traveso deste sitio web, utilizando
                                            medios ou procedementos distintos dos que foron postos ó seu dispor ou distintos dos utilizados
                                            normalmente por Internet.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12">
                                        <h4 class="ml32"><strong>Prohibicións</strong></h4>
                                        <p class="ml32">
                                            Prohíbese o uso deste sitio web con fins ilegais ou non autorizados e, específicamente, pero non limitado a:
                                        </p>
                                        <ul>
                                            <li class="ml32 mt8 mb8">
                                                Calquera xeito de violación dos dereitos de terceiros (dereito á intimidade, propia imaxe, dereitos de propiedade intelectual, etc.).
                                            </li>
                                            <li class="ml32 mt8 mb8">
                                                Realizar, utilizando o contido deste sitio web, toda a publicidade e o envío de correos electrónicos non solicitados (spam) ou comunicacións semellantes.
                                            </li>
                                            <li class="ml32 mt8 mb8">
                                                Introducir virus, arquivos danados, calquera outro software semellante ou programas que poidan
                                                danar ou alterar de xeito non autorizado os contidos ou sistemas accesibles a traveso deste sitio web.
                                            </li>
                                        </ul>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <h2>Propiedade Intelectual</h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <p>
                                            Os dereitos de reproducción, distribución e comunicación pública da páxina web son propiedade de SANDE Y
                                            DIAZ. Tódolos textos, deseños, contidos, estrutura, bases de datos, logos, fontes e outros elementos da
                                            páxina web están protexidos pola lei e os tratados internacionais vixentes sobre a materia. <strong>SANDE Y DÍAZ</strong>
                                            posúe tódolos dereitos de propiedade intelectual precisos para opera-lo sitio web e tódolo seus elementos compoñentes.
                                        </p>
                                        <p>
                                            Calquera reproducción, distribución, comunicación pública, transformación ou calquera outra forma de
                                            explotación da totalidade ou parte do contido da páxina web, feita de calquera xeito ou por calquera medio,
                                            sexa electrónico, mecánico ou doutro modo, está estrictamente prohibida. A violación destes dereitos dará
                                            como resultado un fin nos procedementos xudiciais pertinentes, civís e /ou penais.
                                        </p>
                                        <p>
                                            <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> é o propietario das marcas, logotipos e nomes de dominio relacionados cos servizos a
                                            traveso da súa páxina web, e está estrictamente prohibida a reproducción ou uso non autorizado polo titular do dereito de autor.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <h2>Protección de Datos</h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <p>
                                            Dacordo coa Lei Orgánica 15/1999, do 13 de decembro, de Protección de Datos de Carácter Persoal,
                                            informámoslle de que, no caso de que os houber, os seus datos serán utilizados por <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> para
                                            cursa-la súa solicitude e serán tratados de xeito confidencial e informatizado. Entenderemos que presta o seu
                                            consentimento para a cesión dos datos con finalidades comerciais e estatísticas a <strong>SANDE Y DÍAZ</strong>. No caso
                                            contrario, rogamos nolo indique. O usuario ten dereito en calquera intre a oporse, cancelar e rectifica-los
                                            datos referentes á súa persoa incluidos nas nosas bases de datos dirixíndose a <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> a traveso do
                                            enderozo de correo electrónico
                                            <a href="mailto:${res_company.email}" rel="noindex,nofollow" title="Correo electrónico de SANDE Y DÍAZ, S.L.">
                                                <span><font t-field="res_company.email"/></span>
                                            </a>
                                            , ou no seguinte enderezo postal, acreditando debidamente a súa personalidade:
                                            <address class="ml32 mb0" itemscope="itemscope" itemtype="http://schema.org/Organization">
                                                <u><span t-field="res_company.name" class="text-uppercase"/></u>
                                                <t t-if="res_company.street">
                                                    <br/>
                                                    <span t-field="res_company.street"/>
                                                    <t t-if="res_company.zip">
                                                        <br/>
                                                        <span t-field="res_company.zip"/>
                                                        <t t-if="res_company.state_id">
                                                            - <span t-field="res_company.state_id.name"/>
                                                        </t>
                                                    </t>
                                                    <t t-if="res_company.city">
                                                        <br/>
                                                        <span t-field="res_company.city"/>
                                                    </t>
                                                    <t t-if="res_company.country_id">
                                                        <br/>
                                                        <span t-field="res_company.country_id.name"/>
                                                    </t>
                                                </t>
                                                <t t-else="">
                                                    <span t-field="res_company.partner_id" t-options='{"widget": "contact", "fields": ["address"]}'/>
                                                </t>
                                            </address>
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <h2>Limitación de Responsabilidade</h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <p>
                                            O usuario é o único responsable das infraccións en que poida incorrer ou de calquera dano que poidan
                                            causar a terceiros polo mal uso ou uso ilegal da páxina web.
                                        </p>
                                        <p>
                                            <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> non será responsable por calquera perda ou danos derivados de interferencias, omisións,
                                            interrupcións, virus informáticos, avarías telefónicas ou desconexións no funcionamento do equipo ou sistema
                                            electrónico, motivadas por causas alleas á empresa, os retrasos ou bloqueos no uso destes sistemas
                                            causados por deficiencias ou sobrecargas de liñas telefónicas, sobrecargas no sistema de Internet ou doutros
                                            sistemas electrónicos.
                                        </p>
                                        <p>
                                            Das ligazóns dende iste sitio cara a outros sitios controlados por terceiros, <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> non se fai
                                            responsable dos contidos de ningún sitio ou ó que o usuario poida ligar ou das consecuencias que isto
                                            conleve. Os usuarios fan uso de hipervínculos ó seu propio risco. As ligazóns que poideran figurar no sitio
                                            web a outros sitios web establecéronse con fins puramente informativos e non implican ningunha asociación
                                            cos sitios ligados, nin recomendación dos bens ou servizos ofrecidos por estes sitios. <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> non
                                            garante nin as condicións nin a legalidade dos contidos ou a prestación axeitada dos servizos ofrecidos ós
                                            usuarios por terceiros, ós que se poida acceder mediante as ligazóns. Tampouco é responsable dos
                                            hipervínculos que os seus clientes poidan crear a travesó dos seus sitios web.
                                        </p>
                                        <p>
                                            <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> renuncia á responsabilidade das cookies de terceiros externos que poidan instalar no disco duro do ordenador do usuario.
                                        </p>
                                        <p>
                                            Tampouco dará lugar á responsabilidade de <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> por erros tipográficos ou imprecisións que se poidan ver no contido do sitio.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <h2>Servizos</h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <p>
                                            <strong>SANDE Y DÍAZ</strong> resérvase o dereito de dar acceso ó seu sitio web, sen previo aviso, á súa discreción e
                                            temporal, e o dereito de modificar, actualizar, modificar unilateralmente, en calquera intre e sen previo aviso,
                                            a presentación, aviso legal, condicións de servizo, ou utiliza-lo sitio web e o contido do mesmo e, en calquera
                                            caso, con respecto ás normas aplicables.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <h2>Política de privacidade</h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <h4 class="ml32"><strong>¿Que son as cookies?</strong></h4>
                                        <p class="ml32">
                                            Unha cookie é un ficheiro que se descarga no seu dispositivo ao acceder a determinadas páxinas web. Estas
                                            cookies permiten á nosa páxina web, entre outras cousas, gardar e recuperar información sobre os hábitos de navegación dun usuario ou do seu equipo e, dependendo da información que conteña e do xeito en que
                                            utilice o seu equipo, poden utilizarse para recoñecer ao usuario.
                                        </p>
                                        <h4 class="ml32 mt16"><strong>¿Que tipos de cookies utiliza esta páxina web?</strong></h4>
                                        <ul class="list-unstyled ml32">
                                            <li class="ml32 mt16">
                                                <h5><strong>Cookies técnicas:</strong></h5>
                                            </li>
                                            <ul class="list-unstyled">
                                                <li class="ml32 mt8 mb8">
                                                    Son aquelas creadas e xestionadas unicamente por nós, e permiten ao usuario a
                                                    navegación a traveso da nosa páxina web e a utilización das diferentes opcións como, por exemplo,
                                                    identificar a sesión, personalizar información ou acceder a zonas de acceso restrinxido.
                                                </li>
                                            </ul>
                                            <li class="ml32 mt16">
                                                <h5><strong>Cookies de análise:</strong></h5>
                                            </li>
                                            <ul class="list-unstyled">
                                                <li class="ml32 mt8 mb8">
                                                    Son aquelas que, ben sexa pola nosa banda ou da de terceiros, permiten cuantifica-lo
                                                    número de usuarios e así realizar una medición e análise estatístico do uso que os usuarios fan do servizo
                                                    ofertado. Así analízase a navegación na nosa páxina web, co fin de mellora-la oferta de produtos ou servizos
                                                    que lle ofrecemos.
                                                </li>
                                            </ul>
                                        </ul>
                                        <h4 class="ml32 mt16"><strong>¿Como desactivar cookies?</strong></h4>
                                        <p class="ml32">
                                            Pode permitir, bloquear ou eliminar as cookies instaladas no seu equipo mediante a configuración das
                                            opcións do navegador instalado na súa computadora.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>

                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <h2>Lexislación aplicable e xurisdicción</h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <p>
                                            Os termos e condicións que rixen esta páxina web, así como as relacionóns que poideran derivarse da
                                            mesma, están protexidas e quedan suxeitas á lexislación española. Para a resolución de calquera tipo de
                                            controversia, litixio ou discrepancia que poidera suscitarse entre o usuario e SANDE Y DÍAZ polo uso deste
                                            sitio web, someteranse, para a resolución dos mesmos, á xurisdicción e competencia dos tribunais da
                                            Coruña, con renuncia expresa por parte do usuario de calquera outro foro que poidera corresponderlle.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </section>
                    </div>
                </div>
            </div>
            <div class="oe_structure"/>
        </t>
    </template>
</odoo>