<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<odoo>
    <template id="quality_policy" name="Quality Policy Sande">
        <t t-call="website.layout">
            <t t-set="pageName" t-value="'Quality Policy'"/>
            <div id="wrap">
                <div class="container mb48">
                    <div class="oe_structure">
                        <section data-snippet-id="title">
                            <h1 class="text-center">Quality Policy</h1>
                        </section>
                    </div>
                    <div class="oe_structure">
                        <section class="s_text_block">
                            <div class="container">
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8 mt16">
                                        <h2>Política de calidad y medio ambiente de <strong><span class="text-uppercase" t-field="res_company.name"/></strong></h2>
                                    </div>
                                </div>
                                <div class="row">
                                    <div class="col-md-12 mb8">
                                        <p>
                                            Desde <strong><span class="text-uppercase" t-field="res_company.name"/></strong>, empresa dedicada a la comercialización, mantenimiento e instalación de equipos industriales
                                            relacionados con las tecnologías del agua, en nuestro afán de seguir mejorando día a día, siempre desde el máximo
                                            respeto al medio ambiente, hemos implantado un Sistema de gestión Integrado de Calidad y Medio Ambiente basado en
                                            las Normas <strong>ISO 9001:2008</strong> e <strong>ISO 14001:2004</strong>.
                                            Como muestra de nuestro compromiso, redactamos y publicamos nuestra
                                            Política de Calidad y Medio Ambiente, declarando los principios y objetivos que rigen nuestra actividad:
                                        </p>
                                        <ul class="mt16 mb16">
                                            <li class="mt8 mb8">
                                                Conocer, analizar y satisfacer las necesidades y expectativas de nuestros clientes.
                                            </li>
                                            <li class="mt8 mb8">
                                                Prevenir las causas que puedan dar origen a posibles no conformidades.
                                            </li>
                                            <li class="mt8 mb8">
                                                Potenciar la eficacia de los recursos humanos y tecnológicos para asegurar la calidad de nuestros trabajos.
                                            </li>
                                            <li class="mt8 mb8">
                                                Mejorar de forma continua la calidad de nuestros servicios, así como nuestra actitud frente a los impactos medioambientales que genera nuestra actividad.
                                            </li>
                                            <li class="mt8 mb8">
                                                Prevenir la contaminación que pudiera generar la actividad de nuestra empresa
                                            </li>
                                            <li class="mt8 mb8">
                                                Optimización de los recursos naturales agotables, haciendo especial hincapié en la reutilización de residuos inertes, así como en la adecuada gestión de otros residuos.
                                            </li>
                                            <li class="mt8 mb8">
                                                Cumplir con la legislación vigente que sea de aplicación, así como respetar acuerdos voluntarios adoptados o requisitos provenientes de nuestros clientes
                                            </li>
                                            <li class="mt8 mb8">
                                                Promover la Gestión de Calidad y la Mejora Continua a todo el personal, en todos los niveles y en todos los procesos de la Empresa.
                                            </li>
                                        </ul>
                                        <p>
                                            Esta Política afecta y es responsabilidad de todos y cada uno de los integrantes de la organización y sirve como marco de
                                            referencia para el establecimiento de objetivos de calidad. Por lo que la Dirección requiere a todo el personal que cumpla
                                            con este compromiso, participando todos y cada uno con la responsabilidad que le corresponda según su puesto en la
                                            organización de la empresa.
                                        </p>
                                        <p>
                                            Para ello, es comunicada a toda la empresa para su conocimiento, comprensión y cumplimiento y está a disposición de
                                            toda persona o entidad que lo solicite. Además, se revisa, analizándola y actualizándola para su continua adecuación.
                                        </p>
                                    </div>
                                </div>
                            </div>
                        </section>
                    </div>
                </div>
            </div>
            <div class="oe_structure"/>
        </t>
    </template>
</odoo>